唔訓既你 依家做緊咩野？

近排好多錢想用

冇人好慘

好手足

我損咗

Long time no see

搵條女奶啦

嘩 考晒試？

好想去長洲
有冇哥哥同我去 $200/hr
你有你去我有我去

考咩試？
啱踢完波

屌 記錯咗..........

我記性唔好

有啲唔舒服 發緊熱

鬱緊 可以點

做咩事？

畀個ex飛完復合再飛 想死

如果唔想死 就唔好再復合喇

無乜所謂 已經對人零信任

因為咩原因分開？

雜子

佢有第三者
我：

清咁都原諒到？冇骨氣喎

食咗聰明藥未

已經放棄咗自己

呢啲女人要來都罷 咁撚自私

其實唔止一次 係好多次 搞到自己有埋情緒病
一唔知佢去咗邊就會焦慮
好似上咗癮咁mit唔甩

sorry 又 1999 又放負

This on9仔

Ok

搵緊parttime💩

我只係focus到殼王

Full

放下負會舒服啲
老實講 拍拖拍到咁樣 辛苦自己
拍拖唔係咁咖
你俾佢撚得多先會成日猜疑
放生自己啦 大把好女仔啦

Hi

廢青中

唔full得啦 仲要讀書

💩 我目前都係

老實講已經習慣咗畀佢hurt
變咗M男 唔識得放手

Yes

辣殺

仲讀書

讀書真係好

有排讀

無錢唔妨好

未抽離到啫
男人老狗唔好搞到自己成條女咁

我仲以為連登人學生多

屌 真係窮到 戶口跌穿

燒錢

我係
佢依家喺酒吧同緊佢個曖昧對象飲酒
我就喺屋企張床上抑鬱

究竟有無人知stilnox隻藥香港邊度有
好想聽日落bar食

呢度唔係 好多成功人士 好似樓豬咁

呢個post都好多學生
咁啱呢兩年多人畢業

佢有第三者你仲同緊佢一齊？

唔識藥

唔好食藥溝酒
你醒下啦咪咁垃圾好冇

佢同個個完咗
復合之後又出現另一個
你睇上面個post就知佢做緊乜

其實都學到知識既

辣殺 女啫 on9 洗唔洗咁

求屌醒

仲有排

買學歷

幾耐

希望第時真係用得番學既野啦

你醒到先講啦 轉個頭又搵啲唔知咩藉口沉過
第一樣嘢係del撚晒啲相 unfrd晒所有嘢
Block contact
做到先講

唔知啊 睇夠唔夠分讀master

year幾？

放心 好難

One

除咗好專嘅科 其餘都係得啖笑

讀Master

不過我都唔想再計咁多數

6901

好細個

你有冇做到讀過既野？

笑咗

咩黎？

hi

都成年

10%
啲嘢都係返工個度學

咪玩啦 我讀政棍嘢 完全零應用

姐姐

Hello

咁都唔識

我畢業你先入U
你計下我幾老先

真係做唔到
摺下潛下先
anyway thanks bro

俾啲掙扎啦

政治？

點解我係姐姐

我做咗嘢十年你先畢業
你計下我幾老先

好耐無見

俾d仆街蚊咬醒 訓唔番

22姐 好細

Call G發洩下啦

Yes 打機好忙

Save trip

用到無emoji 好用添

做咩

不要再說了.jpg

9up

無呀
最近大家點

呵返

打撚死佢先

無穿無爛
你呢 exchange 搞唔搞得成

搞得成不過可能做煙腸唔去

連登居然有熟人

無得extend 咩

煮咗好耐

呢個post 係咁

你想熟都可以

啲人話 唔去exchange會遺憾終生

姐係你地晚晚都訓唔著

早晨

末日永遠都咁有幽默感

Agger

無去

多謝

早啊

同去旅行兩回事

返緊工 唔想瞓

去邊到ex?我之前都有去exchange 去馬啦值既

我都係 原本year1就想報 擱置咗
之後就收warning 報唔撚到

你歸國子女

我啲frd exchange去旅行去到痴咗線

有啲野 真係身不由己

但你都唔係3rd hon grad呀

歸國

我無去 我無讀U

點解末日收warning

係嘅
唔好得不償失就ok

中學個陣去嫁

話說柒年姐
久樣大名

唔小心追到hon咋

咁幸福

好多野諗呀依排 唉

我追唔到2nd up

GPA<1.4

how come
邊個講我

咩事

狗養大明

你係咪俾一個sem拉低左

樓豬

點解有個年字

好慘

嘩 依個真好耐無見

我以前個名叫柒年之樣

愁
好愁

你地真係好熟啵

秋b

舊登到依家囉
佢地仲熟

讀咩科？

入呢個post嘅個個收warning

因咩事先得咖

你冇追post

主要都係覺得身邊既人變左

廢青生活so good

How are you?

sor，一陣追

例子？
其實唔出奇 因為自己都不自覺地變緊

你hea99?唔約我？

唉

好耐冇見了

朋友變定女朋友..

成日mon post

朋友啩 覺得變到好陌生
由一個普通女仔變到social queen仲要r frd同人懶熟
好難頂

Up乜9

話說原來晚晚都有同一個title嘅post，我都是宜家先知

where is on9wai

矛淺

你咁講得 你對佢都唔只朋友

呢排夜晚少上咗連登 所以冇入嚟

中學同學好多呢啲女 冇眼睇
人地要做個點嘅人 佢有自由
重要我地自己忠於自己

頂 我係絲

我信任你既理解能力先咁表達咋

好多年喇喎....

我都係 返緊pt

習慣下啦，人地點變都好，我無咩變，可能太毒

好姐妹？

末日中學係女校定男女校?
我忠於自己 但嗰個係我好朋友
早排面對唔到佢 有成個月0聯絡

考完試有咩做

yes best frds

Les

佢應該一直以為我係紅巴

咁簡單啵 可以直接約佢出黎心事台了解番佢點解變咁多

矛貢翻

你高估咗我
我係春田花花幼稚園試屆畢業生

而家返緊pt 同埋減緊肥

係咁簡單就唔洗喺度講啦
佢個人好複雜

點解講講下啲人潛晒

中文會fail

男女校
我都同以前個所謂best frd斷咗聯絡
佢溝到個有錢仔 變到勁拜金
倒轉話我變咗

佢應該都以為我係

肚餓

定係你份人單純冇咩點變 佢先係正常迎合左社會風氣個個

我嗰個係佢唔知做咩事變交際花
十個有十個都係佢啲frd
又周圍follow ig add fb 心諗做乜鳩

豬肉切割員 劏我

。。。。有幾肥 你講

你個名又唔會

我唔係單純 只係覺得有自己既原則去堅持
我諗末日都係

佢應該以為我都係

我ABC嚟

食咗我

不了

食麥提沙食到喉嚨痛痛地

食老母

樓豬做緊弱者?

......好不安

你係邊個

175cm/60kg 有肚腩

...

係咪玩創咗個心
不過有啲人係會隨住個環境而變
我指性格上
可能佢想周街朋友 會有安全感啲

唔想坐監

好高

我係男仔嚟

紅巴

最好笑係
我既frd 佢完全唔識 佢去add人同follow人

細佬

咁似on9wai

我活著為了自己

唔算了 成日比家姐話點解你唔生高啲

頭先訓教發左個夢，有隻野豬係我屋企門口，成班漁護署係到捉

好想食

夜媽媽

咩心態

擺明

講笑

清大我幾多個月

好瘦啫大佬
你係男人喎

紅bra正啲

細佬好有愛心

我7月

同事買咗一大盒

咁又誇張咗啲 呢種r frd好無聊

我都想問

又要諗Sem Break去邊度威好

救我

去賭錢

可能係今日睇左趕野豬搞到啲牛走出馬路比的士撞到單新聞

由嗰刻開始就覺得佢變到好陌生
依家見到佢都想避開
但已經避左一個月

痴漢威

今日推post快到

反澳

做緊正經野

香港野豬未來靠你

好甜

我俾$20你去唱k

包養我oj？

你呢

灌醉d女？

十卜

咁又唔洗嘅
其實你可以問下點解

Join oj?
求地址

深圳

矮撚無料

我俾$40你唱俾我聽

有我喺度 算係咁

我地一齊問on9wai

佢係一個從來唔會講自己野俾人聽既人
我意思係牽涉到情緒 人 依啲佢唔會答
好似佢save frd好多都要save emoji 就係唔想人知佢同邊個講緊野

You rich rich la

其實主要都係想減咗個肚腩佢

前晚落街開始跑步減肥，尋日朝早落床隻腳酸到差啲跪咗係到

新界呀 絲打 比我溝你？

嘩好正經喎
品酒呀

會撞人

幾時

叻叻

游水

話說聽日去加拿大

肥龍

細佬依排有咩do
when行山 real

ok 我用$20批俾人做

9

末日姐
品質保証

你係咪98

閑日得唔得

Diu我訓你頭頂d位ok?

下 咁奇怪嘅
咁其實佢都收埋好多嘢

搵左你好耐喇

Yes me

戒啲油鹽糖仲有用過跑

未必
可以唔駛理我

睇你地

你唔係係美國咩

係呀佢份人不嬲都係咁
所以如果我問佢 佢心底裡都唔知點諗我

無咩自信露對奶同個腩出嚟

訓到頭痛起身
做咩好

John得

呢位師兄

跟得你多

第二次全職廢青
我幾時都得，睇你到幾時可以

無人會睇

講左十世都未行

別抬舉 太重

個個完哂sem我就仲係到溫緊聽日考試嘅野

7

絕食有冇用

會死

我同唔到呢啲人熟

橙

mark仔細我兩個月

嗚u嗚之係咩黎

以前得 依家唔得 唔好再搞我
同好多人越行越遠

你咁瘦 洗撚

睇錯同唔到呢度d人熟

呢個難度高好多 只可以盡量控制

岩聽

自從知道左泳池水一年換一次之後我就冇再去過游水

留返幾個真心朋友就好夠

sar ching

你地講起呢啲 我都有嘢想講
我個ex best friend 同我近排鬧交
話識咗我咁多年 忍足我咁多年
不嬲都唔想同我做朋友

咪玩啦 唔識呢度啲人

y laugh me ar

女人

真心朋友 但未必好朋友

Agger呢度好雜

有學韓文？

Sorly係我太outdate
師兄身處何方

戒糖 出街一杯甜嘢都夠儲肥你

家姐已經笑鳩我話比個bra我戴

下 唔係呀化
木星係咪絲

脆弱

呢個好笑

呢句真

屌你 我無咩同佢講過野

我好耐之前戒糖戒咗三個月
瘦咗一個碼

咁矛盾？好難做到喎

社會福利署轄下d天橋底

個個講粗口 嚇死人

有啲人好真心 但你未必同佢可以做到好好既朋友

戒緊茶啡 一日最多一杯熱嘅

我係絲
唔知佢係咪

一日一杯凍奶茶

屌你

唔覺眼sor

我好苦悶 有冇巴絲打開解我

係嘅 但so far我熟嘅都係真心frd

個時未識你

屌！！！ 去廚房見到有隻強呀

我飲啡會反胃

我會頭痛

我無一個啲人講既閨蜜囉

我想做

係呀

講起幻茶就想沖包泰式幻茶

???

唔識人

Ex best friend as in 前best friend

笑左

好耐啦 四年前

屌你咪撚講 再講佢就爬入你個口

Thanks

木星前幾日post左鏗哥fb自pub個post上hku個post
好好笑

女校都冇 好出奇

我！

女人先做得

其實我都confused咗陣。。。。

erm 女校多虛偽狗

四年前既我
瘦30kg

未飲過是否失敗

我未出世

我無post 到
不過我係鏗哥Facebook 見到你真人

Hi哂咁多位

下 我無佢fb

禾呢

Language 差

Why

吓

度度都有 係女校女人比例太多

係呀我無add鏗哥架喎

呢句真！

否
下次見你我俾兩包你

咁我認錯人

Me !

女校有幾個frd ok既
但可能我人問題 好少將自己所有講晒俾人聽

多謝先!

我都唔會講

依度啲人就有我fb
約左鏗哥相認好耐佢都唔睬我

ok

所以就好心酸 如果你憎我咁耐 點解唔早出聲

用咗90度熱水刑，死唔去仲走撚咗呀

決定三日內滅佢家門
含家鏟

可能佢都唔捨得

即係你未搵到啲完全信得過嘅朋友囉

你好叻做到
我自問做唔到

三日 乜都出晒世啦

吓
我成日覺得鏗哥好desperate 㗎喎

禾帽

岩呀 好難遇到
特別係經歷過一啲你曾經好信既人突然話好憎你 然後鬧爆你
令我唔敢完全信人

同佢好似情侶分手

有著數

經過今次
我都唔想再信了

我都係 望落男人老狗咁
其實好多時忍唔住乜嘢都爆晒俾d姊妹聽
不過我最深層嘅秘密冇人可以知

佢ok啦 可能嫌我廢
但佢話佢多數同巴打相認
同埋我同常仔frd好多

禾dou矛

我飲開齋啡

可能係

有鳩既妖魔

體重

問樓豬

嗰啲真心痴撚線 女人好恐怖
我得兩個女best frd
其餘全部男人

弱者

冇朋友

熱奶茶好飲好多

你係咪major social work
係咪 我同佢相認咗

女best fd1號

你嗰件好恐怖 收埋咁耐

正常

沙仔都唔得？

可以毫無保留咁鬧柒你
真係

你同理工乜乜乜做到朋友

下次見面直接

卻扮女郎

照殺

唔係
我係archi
周不時都搵常仔聊天

50kg

你返緊咩？

近排經歷咗

好 假如我有時間

去左畢業禮先見到所謂既朋友
用黎打卡既工具

凍熱都正

我真係好撚廢
買親野都錯
再唔係要買一箱十個我買得一個

倉

Yes對奶千斤重

邊個 我對啡冇太深研究

七年呀大佬

好細個已經經歷過
所以依家好多野都會質疑人唔信人

佢緊知 咩都俾晒佢知了

好耐冇見

好sad
唔好話我知

我都會睇錯

以後信機械人算

Hi good holiday bro

咁應該係
唔係

Drama queen

有得揀我都想咩都收收埋埋

抱著期待既心情去 失落既心情走

之後家母就好唔得閒

男人做朋友緊係好好多
我都有啲可以deep talk
但男朋友唔鍾意呀

中學雞畢業禮就算數啦

搵到野做唔洗餓死住

兩點
又要覺豬了

你係咪會寫日記

好好保護auntie

總要有啲空間嘅

好渣 我豬完

好驚下年無人嚟我photo day
兩手空空

你都唔中意你男朋友成日同啲女傾計啦

過多幾年就唔會記得

啊榮

佢會叫我識女性朋友

點解有啲咁辣殺嘅同事

唔知我ex瞓左未

你死定了

近排日日煲劇 越獄 世界級

啱呀 所以我都無再過界

打俾佢

現任都唔知 邊個慘啲

不過膠叔又講得啱

我都覺得係

喺我隔離

以前會
依家都想開始寫

Yes ah Agger with him

好驚

近排因為一句說話一直瞓唔着...
「你未係一個仆街，只係你冇資格做一個仆街」

我肯定自己好快會drop out

果日除咗影相都唔會有咩做

我只係怕遲下再睇返會想死

幫你接收

睇返以前xanga 都想死

咪on9啦 做仆街唔洗講資格
與其睇呢啲 不如睇下鄺囝好過啦

block左我

陪我

好驚無人嚟我photo day
兩手空空

到底係咪所謂樣靚身材正就一定係娘娘...
當有一日毒撚都變成男神係咪會真係會周圍溝女...

買太空卡

Sor 9囉

咁夜應該瞓左啦 除非係蒲精姐

Ching d taste

聽日買本寫下先

唔係
呢度個和喜乜乜乜絲打係真娘娘

問題係我覺得依家個風氣搞到我唔用仆街係我自己攞黎洩底左咁...

*做

唔知佢聽到我把聲會係咩反應

慳啲啦 唔係話你

未食嘢

講笑啫

咁你做人有原則咖嘛

利申:女神

john

其實我好撚悶

好想睇下戲 去遠啲行下 唔撚想日日做啲重複嘅嘢

人地點做人係佢既事呀,你做好左自己咪算,何必隨波逐流呢

THX~

唔做弱者?

入嚟屯門

瞓咗好耐了

唉 搵撚陪我去咩

有嘢做我ok嘅

...屋企長期無人，餐餐晚餐都自己一個食..唉 點解大家都係冇安全感，但係女仔就有人錫，我就...

屯門有冇啲咩世外美食

去完旅行返黎就知足啦

我地

無嘢做

iktfb

酸

無

無人錫

係

On9

到你日日要返屋企食可能又嫌悶
你睇人好

隱世

隱無可隱

好串

你有

食新輝記

講下笑

我都唔知自己打緊咩

好貴

好搞笑

所以話有個完整仲開心嘅家庭真係可遇不可求...不過有時見到真係幾羨慕

不了 我都冇完整家庭 咪又咁過
慰勞下養大你嗰個啦

...巴打，你真係好搞笑

我想有少少拍拖活動 但又唔想逼佢

佢女仔嚟咖！

世外高人—＞世外美食

食飯睇戲散步

香港真係好悶

女漢子

有時唔想真係逼唔到 爭嗌交收場 驚驚

我想有

sorry呀細路仔唔識世界

你知我唔會要求

好想識個運動型女仔

最撚憎嗌交 有咩好嗌 有唔滿意就會講 唔係撩交嗌

Mark007 跑步絲打

用緊男朋友個名做ｕｓｅｒ ｎａｍｅ

半個月冇郁過，重左兩公斤

好誇張喎

Easy la

今日幾熱鬧